誤用腦 轉錯彎 發兩炮解決了問題

亂咁噏冇個明 唔用腦計算可變簡單
從一到千百萬 全力老作只顧偷懶
誤用腦 轉錯彎 發兩炮解決了問題
用鼻看 冇細想 作數會作出新方向
亂咁噏冇個明 唔用腦計算可變簡單
全新寫真有售 唔願理答案都算9數